{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013358",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 더 클래스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約のお知らせによってチェックインは17:00、チェックアウトは12:00に変更されることがあります。 各客室は2名基準で運営され、追加1名(幼児を含む)につき1万ウォンの費用が現場で決済されなければなりません。 朝食は毎日07:00から09:00まで運営され、大人1人当たり10,000ウォン、小児10,000ウォンの追加費用が発生します。 無料でWi-Fiを利用でき、駐車場も無料で提供されます。 内部駐車場は30台、外部敷設駐車場は20台で運営され、バレットパーキングが可能ですが、1部屋当たり駐車可能な車両は1台のみです。 リムジン無料送迎サービスは団体客および事前予約のお客様に限り提供され、利川市内の全地域でご利用いただけます。 フリーダイナーは簡単な食事が楽しめる空間で、24時間営業しており、提供する料理は様々です。 追加費用はすべて現場で決済する必要があり、入室時には利用案内に従わなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ご予約のお知らせによってチェックインは17:00、チェックアウトは12:00に変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "1人追加の宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "各客室は2名基準で運営され、追加1名(幼児を含む)につき1万ウォンの費用が現場で決済されなければなりません。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は毎日07:00から09:00まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "朝食の追加費用は大人1人当たり10,000ウォン、小児10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料でWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で提供されます。内部駐車場は30台、外部敷設駐車場は20台で運営されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は1部屋につき何台まで利用できますか？",
            "answer": "バレットパーキングが可能ですが、1部屋当たり駐車可能な車両は1台のみです。"
        },
        {
            "question": "リムジン無料送迎サービスはどのように利用できますか？",
            "answer": "リムジン無料送迎サービスは団体客および事前予約のお客様に限り提供され、利川市内の全地域でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "フリーダイナーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フリーダイナーは24時間営業しており、簡単な食事が楽しめる空間です。"
        },
        {
            "question": "フリーダイナーの提供料理は何ですか？",
            "answer": "フリーダイナーでは様々な料理を提供しています。追加費用はすべて現場で決済する必要があります。入室時には利用案内に従ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 498
    }
}